熱血公民鄭松泰：唔跟泛民一齊投「反對」，就會被連登抹黑污衊為「深藍」。送多句俾大家玩：早知真係投贊成啦屌！

唔跟泛民一齊投「反對」千三億防疫基金，就會被連登抹黑污衊為「深藍」。
上一輪防疫基金兩個月前先表決，你吡唔睇下泛民投乜嘢票？我唔相信上連登嘅巴絲的記憶力會不足兩個月囉～
抹黑埋我個英文名拼寫「CCTai」，學楊岳橋議員話齋「真係好好笑囉～」你唔撚寫埋「CCHO」？
連登唔會賣朱古力吖，點解咐多聰明豆痴埋一齊㗎？
送多句俾大家玩：早知真係投贊成啦屌！

up mud 9

佢係深黃

熱狗

你咪投囉 睇吓個後果係你大鑊啲定市民大鑊啲

唔好鬥，ok?

駁唔到點解要投棄權，咪玩泥漿摔角囉

初選一定唔會擇佢 收皮啦

完全唔知佢比人批鬥
你肯定果啲係連登仔？

等佢投贊成好耐

- 熱狗為鬥而鬥
- 熱狗見到熱狗「政敵」（各路民主派人士）被政治迫害，引爆美國政壇，作為「美國傳心師」其實有咩感受？

過主啦熱狗

投棄權
1.刷存在感
2.象徵自己同民主派整體有分別

cctai原來講虫太架咩？
佢係咪表錯情

連登呢度除左熱狗久唔久上水
邊有人理佢？

唔洗po佢今年都會自動收皮

1比69

佢肯參加初選唔代表肯承認個結果架
睇死佢地去到初選咪又係玩私怨玩分化 選選吓就話機制不公俾泛民黃絲針對 跟手退出初選直接仆去參選 然後繼續靠屌泛民黃絲黎屌票搏保得住個位

佢覺得連登屌飯民嘅人少咩笑左笑埋右
唔學佢地為屌而屌就被飯粉
仲未畀人笑完佢地個收割好人經濟圈？

之前都有人搞過公投 唔支持初選 同唔承認初選結果既 全部當共狗

佢咪照出黎選囉

熱狗=保皇B隊
主力分化,抹黑,割蓆,玩私怨
叫人白票,棄票,甚至投保皇
反送中潛晒水
係敵人
唔係同路人

政黨聯盟下
大議題唔跟隊投做乜鳩?

佢地面皮成萬呎厚 有乜嘢會做唔出啊
到時咪又屌初選揀出黎果班人係宇宙唯一民主派 再用最經典果招 屈初選出嚟果班係包攬民主衰撚過支共 只係熱狗先係貨直價實支持民主自由嘅候選人 呢啲招大把熱狗死忠好受落架

又嚟啦大隻紅字講歪理

哦，熱狗發現！
咁你講吓佢哋反送中做過乜撚嘢？

一嚟㗎標籤人熱狗點夠你拗啊